001	き、貴様が…<br>反乱軍を率いる、<br>サバレタなる輩だな！？
002	ほう…まさか国王陛下に、<br>この名が知られているとは。<br>光栄の至りに存じますな
003	クッ…この命ならば、くれてやる！<br>だが…我がエンヴィリアの民に、<br>手出しはするな！
004	…やれやれ<br>…どうやら勘違いされて<br>おられるようですな、陛下？
005	何…？
006	…テメェの安い命でまかなえるほど、<br>俺たちの怒りは<br>薄っぺらいもんじゃ無ぇんだよ
007	！！！！
008	お前は、ただの手始め…<br>これから始まる戦乱の狼煙として、<br>テメェの命を頂戴するだけだ
009	へ、陛下に…<br>手を出すな…っ！
010	フン…カイザル、<br>コイツを肉片に変えろ
011	クッ…！<br>もはや、ここまでか…！
012	何…？
013	間に合った！
014	ロギ！
015	そ、その術は…！？
016	こ、これは…<br>後で説明します！
017	また、お前か…これ以上は、<br>笑って済ませられんな。<br>カイザル、国王もろとも斬り刻め
018	…！
